[求FC] 西灣河殺人黑警-關家榮

德望絲打麻煩幫手FC
屌你老母黑警填命
推咗先

黑警填命

黑警死全家
黑警全家死

黑警死全家

求fc

光復香港 時代革命

屌佢老母 填命

推

殺！

五大訴求
缺一不可

一世做士沙啦

夾走佢隻女咪FC到囉

死黑警屌你老母仆街屌你老母個老母

中出關sir個女

接放學

老差骨
驚到亂咁開槍

不要推

唔好 接放學

有咁嘅狗爸，兩個女實好慘
大家唔好推文

接放學啦